[劇透]冇人講今集洛基？

改變咗佢命運，之後就唔洗死？

冇啦d宇宙比佢搞到亂哂
thanos 2014年已經死咗
全部野都亂哂

雖然話係會變多個平衡宇宙
但都係覺得佢亂黎

同埋如果係平衡宇宙論
老左嘅captain America唔應該可以喺同一個地方出現